有預感，世界盃決賽基奧特會有波入

希望唔會係入返自己個龍

烏龍

一箭定江山

希望睇到佢射中龍

就算唔入波都係第一中鋒

已買豬sir首名入球 話佢廢嗰d人根本唔識欣賞一個團隊

今晚救世

未來達哥已劇透，決賽會有頭鎚入波，照估計應該係銀河唯一

肯定係法國同克仔苦戰到加時，
跟住基奧特用佢個髮型師Hairstyle的靚頭一嘢世界波頭槌頂入幫法國奪冠
好熱血呢個劇本

幫G嗚集氣！